新手買usb求點醒

廢話唔多講，有咩好介紹，要快要勁

諗好未

廢話唔多講，呢隻燒得又快又勁

一陣收工買，有冇人介紹下

Sandisk是但一款

買野唔同揀老婆，無得是但

verbatim vx400依隻點睇無人反對我就買，要反對請提供更好

想買
聽講用轉插頭
插電話 可以搞到叉唔到電

屌你人地講俾意見又唔撚理人
自己有曬心水咪買囉
上黎開post做乜鳩姐on撚鳩柒

咁你有咩介紹

去哂邊

買囉屌

買咩先得屌

應機屌